\section[Validations (comparaison avec la méthode analytique)]
{Validations \\ (comparaison avec la méthode analytique)}

On remarque que les courbes des deux méthodes se superposent 
dans le graphique suivant lors de l'évaluation du régime transitoire:

\section[Comparaison ente les méthodes implicite et explicite]
{Comparaison ente les méthodes \\ implicite et explicite}

\section{Simulation et discussion des résultats}
Les paramètres choisis sont ceux des suivants

\begin{tabular}{*{3}{c}}
  \toprule
  \textbf{Paramètres} 
  & \textbf{Paramètres} 
  & \textbf{Paramètres} \\
  \textbf{modifiables} 
  & \textbf{non-modifiables} 
  & \textbf{adimensionnels} \\
  \midrule
  L (m) & $\rho \, (kg/m^3)$ &  $x^*$ \\ [1ex]
  $T_{\infty}$ ($^\circ$C) &  $C_P \, (\frac{J}{kg\,m^3})$ & $\tau$ \\[1ex]
  $T_0$ ($^\circ$C)  & $\alpha \, (\frac{m^5\,kg^2}{s\,K})$ & Fo \\[1ex]
  t (h)  & k $(\frac{W}{m\,K})$ & Bi \\[1ex]
  \bottomrule
\end{tabular}

\section[Recommandations, applications et autres étapes]
{Recommandations, applications \\ et autres étapes}
